冇出街嘅懦夫入嚟 七點鳩叫

最好接放學
唔得就窗口鳩叫

暴政必亡 皇天擊殺！
高度自治 港人治港！
面對極權 無畏無懼！